成日幫香港嘅參議員Josh Hawley俾小粉紅搞緊

有支那毛將佢上年撐香港嘅speech key落美國示威度,然後俾人屌佢偽善

手足請入去留言支持返佢
但小心唔好抵毁美國示威者或者淡化人地警暴
入面插佢嘅唔只小粉紅,拿捏好分寸be humble

Pishhhhh

唔係話要瞓喇咩

去咗食飯咋

推呀

大家咁夜都幫推

幫手做

夜貓

你今日tweet咗未呀

comment

Twitter要人

要人哋

推

要人

我發現我又手殘返

未訓嘅幫幫手啦

人嚟

何解

一齊做

一齊cm

深夜任務

本身想打幫手

一齊report 五毛

近排早咗訓,好頭痛

突發任務

啱啊

而家瞓

上咗先啦

最緊要狂like手足留言阿

頭先都睇到，一齊幫拖反攻

都要retweet

聽朝冇野做,堆多陣

Pishhhhh
要人

thx bro

堆

年紀大

r r巴呢

要人
狂like手足cm

唉

retweet

手足歸隊

做任務

report 五毛

和你tweet

愈加愈長
Twitter要人
Rt like同狂like手足cm

仲要report 五毛

大佬

未訓嘅你，一齊tweet啦

Push

Twitter要人
Rt like同狂like手足cm
順個手cm同report五毛

還拖

我唔信

一齊做任

唔會掛

一齊申請長生津

Twitter 會理的

Twitter要人
Rt like同狂like手足cm
順手留cm同report五毛

心境年輕

好多人拎香港黎比較 要解釋番！

兩個不同情況

Pishhhhh

Twitter要人
Rt like同狂like手足cm
順手留cm同report五毛

快啲嚟啦

記得report 五毛

我推

幾大？

閒時鐘意5am落公園耍下太極

咁快打定輸數

差唔多可以換定衫

原來熱開咗

幾多

一齊做啦

五毛

狂like手足留言

多你一個真係好多

21

36e

retweet 都要

絲打你好

係咪㗎

是嗎

你數

唔好輸比小粉紅

推推

let me see see

巨乳中女豬

熱開拾柒-

人嚟呀

有冇人呀

繼續

睇條友tweet佢係咪香港人嚟

Thanks everybody

重口味

Rt like同狂like手足cm
順手留cm同report五毛

未瞓嘅用少少時間幫手

push

好快啫

PUSH

擊退五毛

一分鐘都唔使

五毛冚家剷

打倒小粉紅

不推文

lm

王維基

Rt like同狂like手足cm
順手留cm同report五毛

習慣㩒錯左

一人一小步

就可以帶Twitter 風向

it's so easy

出嚟啦手足

帶返入正軌

一齊做就百國聯軍

Rt like同狂like手足cm
順手留cm同report五毛

好似姓Chen,maybe

睇真啲,佢唔係五毛嚟

食屎

Hong Kong Hermit都有覆佢

幫o靚仔夾腸仔

不了

hello

Rt like同狂like手足cm
順手留cm同report五毛

又派膠

點解咁都要收膠

常用

熱開十四

一齊嚟啦

同反trump 班自由派有啲自從希師奶輸咗就cls

support

Peter 仔
Rt like同狂like手足cm
順手留cm同report五毛

有出過聲？

好

唔覺得要喺Hawley tweet度鬧交

可以report 五毛的

條柒頭Wilfred Chan 似左膠喎

推丫！！！好難搞要大家岀手！！

熱開拾壹

恰細路

up

左膠咗啲啫
樓下HK Hermit都叫josh 支持BLM係咪又支那毛?

Antifa is CCP

點解會有5毛問佢敢唔敢講 #BlackLivesMatter GE，係咪我理解錯左#BlackLivesMatter的意思
定5毛以為人地係白人至上?

[國際線] 歐洲Twitter戰線 技術討論(文宣多圖)

當然有小粉紅乘機搞事,但唔熟美國政治生態就唔好亂嚟,呢個人最多只係討厭Republican同左
屈尻人係小粉紅做咩姐?

睇早d個d tweet好似唔係毛
但佢好撚煩,好似鬼上身咁係咁洗

人哋歧視開黑人，仲有資格講呢句

咁report 帶風向嘅小粉紅

真 係左 但人哋都有帶gear入元朗幫手
黨派之爭真係唔使理

佢個tweet 下面好多五毛

又玩風向

佢地不嬲CLS開

同埋唔好神化班幫香港嘅Republican,佢哋幫香港係好,亦都要多謝佢哋
但唔代表佢哋講咩都啱架,衰啲講句可以係為選票

邊個最幫我地 我地咪企邊邊囉
共和黨真係幫我地幫到盡

要屌死wilfred chan條死左膠
佢仲認埋係support antifa

結果論 同wumao無分別
都係幫支共做文宣

堅好撚煩
我立場偏左都係咁話
覺得佢冇必要擺香港示威上枱

屌Josh條友唔係小粉紅，係撐香港既大愛左膠黎

咁樣搞到好尷尬

直頭係香港人嚟

佢出黎個效果同比小粉紅助攻無乜分別

timing有啲差,係正班五毛小粉紅瘋狂扯埋兩單嘢嚟講嘅時候逼議員表態

仲衰撚過五毛,係咁捽鳩人
成隻人西ta姐咁

未瞓

唔知佢係左膠上腦 定真係共諜

你點知的？
白狗

共碟有機會既 不男共碟潛伏 見機會就一野帶風向搞鳩你

Gphone 有follow個 wilfred 一齊同gphone講條左膠幫共狗手？

辣火頭都叫大愛

較左鐘

早幾年香港社運個班左膠潛撚晒水 可能係共諜見冇成效完約收工

早晨

一般左膠好小可好似佢咁好勇鬥狠

原來你正常人黎嘅

be humble

之前篇文就好心你睇完先屌啦

你唔係訓咗咩

好囉

點解你覺得佢唔正常

佢話佢較咗鬧鐘

仲有班香港antifa /左膠插手

係喎

點解

Josh Hawley其他post都好多左膠咬

無主語

你轉行？

同peter 神同步

較鐘做任務

有陰謀

呢個真係重要, 一定要幫

有幾激？

做咩要收收埋埋姐

有緣

講完又走佬

屌完一大輪話冇睇我寫咩 醜唔醜架

從來都無回應 都無對象 點激戰 隔空

定係call 馬

邊個屌

俾人捉鬼係日常

你睇佢幾柒煩 好似死毒撚溝唔到女神咁死jer住人

who

新詞

食花生

樓主要唔要花生

覆我#356覆到成個怨婦咁個個

食花生先

你打一次
天滅中共 五毛死全家
或者就會加少少印象分

原來你係les

定公公阿嬤

好心你啦 成隻小學雞咁
我打完又代表到D咩
以後我俾人屈毛揸住做證據？

同埋唔好騎劫哩個post啦

你打喇

唔知係邊個展開呢個話題先呢

好意思話騎劫

天滅中共 五毛死全家
識唔識打

推下

我已經加密覆 你好意思覆我六次仲話我做咩收埋收埋

榮榮

食唔食花生

我幫你回歸正題
你覺得默默留低三隻負皮嘅係咩物種

講下

有咩唔可以光明正大打出黎
btw peter攞料：天滅中共 五毛死全家

望緊上邊好眼瞓啦

你無理由唔識拼音輸入法嘅

早唞

咪Wilfred Chan, Hong Kong Hermit個d死左膠定共諜囉

你點知的

早啲瞓啦寶

有聯絡

goodnight

Push.

共諜係咩？